有冇人出街食飯會𦧲骨落枱

我返工間鋪明明每張枱都有碟 但啲客硬係要𦧲骨落枱面 點解呀